等完約有線寬頻用家嘅悲歌（好彩就嚟完約）

因為大廈嘅位置冇咩選擇，之前簽撚咗有線寬頻。雖然一直濕濕99咁勉強用都。但係最近唔知做乜撚嘢間中朝早+每日夜晚都會斷網上唔到或者慢到睇youtube 都1080為p睇會lag。有冇人用過有線知道點樣救我，定係要捱到完約。